雲加：曾夢想為阿仙奴興建研究中心 可惜來不及

球壇教授雲加最近表示，他曾希望在擔任阿仙奴領隊期間，在球會內部創建一所研究中心，專門研究現代足球員的心理、身體和技術等方面。

作為一名教練，雲加恰如其分地贏得了「教授」的稱號。在執教阿仙奴二十二年期間，他在足球方面的創新和開拓精神，為他贏得了不少贊譽。

「我在阿仙奴的最後一個夢想，是在球會內部創建一所研究中心。」

「我當時已經在和一些大公司談判了，比如索尼、西門子，因為他們有很大的研究部門。我曾經相信下一步就是執行計劃了，但是最後我離開了。」

「但更重要的是，我們要支持先進的技術，而這項技術要超前於其他技術，而且需易於使用及非常準確。」

爺爺

廢老

屌 搞咁多不如搞好隊醫先啦

點解唔係搞好D醫療先

反雲嘅根本唔配做人

咪7啦 牙仙奴軍醫醫壞腳

雲加

其實呢樣野何sir 已經做緊
支停插四個進攻點嘅足球理論
連高普 維迪堆教頭都唔識
雲加連研究中心都未起
唔敢想像何sir領先球壇幾多

唔洗研究都知你嗰陣班後防心理有問題啦

研究
迪亞比既肉體
梅斯達菲個腦
查馬克d頭髮

真

呢個真
辛達路斯唔使講
高斯尼喺緊張關頭又信唔過
連最有經驗個加拿斯都坐喺球場喊
我記得蘇甘保last嗰季都試過離開大隊玩失蹤
所以不敗之後我最鍾意一直都係高路托尼

反而梅迪薩卡傷咗成季 復出打車仔嗰場真心有驚喜

賓特拿嘅技術

反雲=漢奸 走狗 賣國賊

卡蘇拿俾佢地研究左好耐

研發多幾個山神賣俾對手

佢可能想研究點樣將咩幼幼都成到材
然後再賣錢

韋拉嘅大肉腸
雲佩斯嘅木棍